政府發出強制檢測公告

【最新】政府發出強制檢測公告，任何於11月17日至12月9日期間，曾到九龍灣麗晶花園第六座逗留超過兩小時人士，須接受新冠病毒核酸檢測

跳老舞

武漢肺炎

複製貼上
武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎

齊齊驗

要習慣改返武肺先出街

1個鐘45分 唔洗驗

關麗晶花園咩事

疫廈
準備執野

關飲食咩事

好彩1:59離開咗, 冇事!

證明只要唔係疫區超過2小時就唔會有事

我嘅訴求淨係上班

你就好，我個friend就係差個幾秒

唔自動申請，點揾呢班人出黎???

3秒定律

觀塘麗晶花園 6 座 5802
觀塘麗晶花園 6 座 5979
觀塘麗晶花園 18 座 6070
觀塘麗晶花園 4 座 6138
觀塘麗晶花園 6 座 6374
觀塘麗晶花園 6 座 6376
觀塘麗晶花園 6 座 6676
觀塘麗晶花園 6 座 7112
觀塘麗晶商場 翠河餐廳 25/11/2020 6374

NO.5802 25/11/2020 23/11/2020 男 39 出院 香港居民 與本地個案有流行病學關連 (老舞) 確診
NO.5979 27/11/2020 無病徵 男 49 住院 香港居民 與本地個案有流行病學關連 (老舞) 確診
NO.6374 01/12/2020 24/11/2020 女 46 出院 香港居民 本地個案 確診
NO.6376 01/12/2020 24/11/2020 女 15 住院 香港居民 本地個案 確診
NO.6676 04/12/2020 28/11/2020 男 75 住院 香港居民 本地個案 確診
NO.7112 09/12/2020 06/12/2020 男 60 香港居民 本地個案 確診

去過佢又知？

香港人，反抗

deal 好咗

再遲下加埋定位追蹤

1個鐘零五十九分唔洗驗

而家如果6:00 後先去留2粒鐘點計
唔係6:00 後就冇事嫁啦咩
返工返埋AB team 唔係都冇事嫁咩

齊齊中武漢肺炎

Just a flu~

舞漢肺炎

119分鐘

毛孟靜黎嘅喂

Just a flu

以後記住同一個地方唔好留兩個鐘，已講掂數兩個鐘內唔會有事

來吧三分鐘放送，老舞的放縱

Btw 呢班人添煩添亂，犯國安法拉左未

呢幾日開始咗習慣唔用八達通搭車

仲上個月十幾號
不如下年先講

希望黎生，周生唔係住麗晶啦

關facial 咩事

就黎全香港都要

2個鐘？
哦 1個鐘頭55分之嘛 都無2個鐘

最右白色背心都幾大波